6s爆mon 求救！！！

想問邊度換mon好？
旺角先達個d係咪會換走你本身個個顯示屏？
望住佢整會唔會安全d?

返apple換